好心你班HR (歡迎騎劫)

成份CV send俾你
你哋唔係淨係睇我叫咩名同電話號碼幾號掛

上到去in
又話我expected salary高
又話經驗淺
CV白紙黑字寫到明 色差色盲到睇到啦

上嚟俾你減價
又話試用期幾多
過咗加幾多 (都唔過expect)
你擺明急要人啦 三個月之後你搵個藉口話我唔適合我咪奶野
求職者對你公司印象都扣分啦

痴撚線公司

有啲hr or agent呢，會打黎問你有咩工作經驗，又問你讀邊間degree，心諗份cv寫撚曬啦，仲問，晨早打黎問啲咁白痴問題，cut佢線

有啲仲要你去佢到rehearsal

因為而家出面有好多19 headhunt公司
d 人既質素 係點
大約都估到

有d 公司 俾唔到人expect salary
都會叫人上去見
所以壓價情況真係周圍都有

好多公司都係請人都係咁,雖然話係因為多人見佢地有得揀,但佢地次次都揀高學歷多工作經驗既,但係出手又低,嚴三嚴四
好明顯搵工果個都會識得騎牛搵馬啦,根本留唔住人,請完返黎training完或者做唔夠一陣又有人走又要再請,就算返工都無心工作,其實咪仲晒資源
佢地永遠唔會用合理人工請合理水平既人或者出手高少少,咁先會留得住員工同落力啲做野

hr就係要公司不斷走人佢地不斷請先顯得佢地有用。因為冇公司覺得員工流失係1個問題

極度on 9既因果關係
Btw 見你嗰個可以係dept head
但佢可以冇睇你resume
之後又壓你價

問依個人工o唔ok
話唔ok就大家考慮吓
白字黑字講到明
究竟係HR冇俾份resume你？
定你日理萬機唔去睇？

我已經忍住唔打粗口

你搵工撞正廢HR 姐

唔好意思囉

話說當年電話in 一聽鬼仔聲
咁咪繼續9吹下
傾到最後，個鬼仔： 牛生，你英文都ok 咁本身我地老闆都係外國人，佢而家澳洲個邊，黎緊打算同你用個咩 （爛鬼野唔記得） phone in ......

我心入面：屌你咩，一開波講句廣東話洗死咩，9吹一大輪先同我講廣東話